香港Netfliix真係好垃圾

真心想問netfliix唔係頭1月個免費咩 但佢照收我$96係咩挽法呀ching？？😢

挽你老母

挽挽下

求解

唔好咁衝動先

取消左？我都已為有

但明明我啲朋友早幾個月都有免費一個月

冇左十世

我都係早唔知幾個月免費一個月做會員